想問下係用咩app可以好似佢咁錄歌 或者直播

d歌音質靚 可以同步一路拍一路唱
仲要無雜音

次次reply都唔同花式

推推推 求救